仲有冇人仲記得apple dark

其實好鍾意佢d片 講下deep web 民間傳說 鬼故咁
但佢無啦啦好似失蹤咗咁 唔知係咪出咗咩事 定比人捉咗

雖然呢加有professor powpow 但覺得佢哋2個個feel唔同 偏向鍾意apple dark講嘢 同d 片嘅style多d

加上佢出親每條片都好短 好唔夠喉 同埋成日講講下個故都斷咗冇咗下文 但都好睇嘅

Btw有冇其他類似咁嘅youtube片睇 好正

雖然唔係片，但巴打對於恐懼鳥嘅睇法係.？

其實以上2位同恐懼鳥d嘢 都係當故仔聽下 但我相信某d位係真嘅 但始終冇上deep web認證唔到 不過恐懼鳥本書一事 覺得班家長on99

記得 而且失咗蹤好耐

唔知佢係咪出咗出事